3行字話你知蒙面法唔會嚇到和理非

所有遊行都唔會再有不反對通知書，所有參與者都可以用非法集結去拉。

非法集結最多坐5年

蒙左最多坐1年

Push

證據問題, 非法集結要證明你集結.
你可以係去行街 路過.. etc
蒙面法蒙左就已經入得

塞個口罩入你袋有幾難

全港都毒氣唔使戴口罩保護健康啊？

唔係喎, 咁你去行街蒙左面都唔一定會入
上呼吸道感染唔可以行街?

病左經過得唔得? 我又無用
有口罩又代表係集結?

會一共坐6年

agger

但係唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

啲狗拉你果陣, 你咁樣同佢講囉
今日仲講常理

1. 係公安條例規管嘅集會即係五十個人以上集會冇反對三十人以上嘅遊行
2. 未經批准嘅集結蒙面
3. 暴動

佢都係要證明你係上面其中之一，禁蒙面法先適用

係蒙左面去集結先入得

自己行街係可以幪面！

蒙左面要集結先入得
咁佢都要證明你係集結啦

你岩
但用蒙面法又會突然用常理?

其實蒙左面事後先捉到點證明無拉錯人？

其實唔駛諗太多,對和理非係冇影響,不嬲都係出黎遊行,你差佬要拉就拉,夠料就charge非法集結,唔夠就放人; 問題只係前線勇武唔可以蒙面玩魔法丟磚啫..

現埸拉仲使咩證明

勇武連10年暴動都唔怕，多嗰1年嘅蒙更加冇影響啦

班狗已經唔係諗告唔告得入,而係求其搵個理由拉左你先
反正鳩拉都好,法庭又唔會告返香港警察
所以唔洗再諗有咩正當理由可以蒙面

而家需要既係令其他人衝破心理障礙
暴動 非法集結 蒙面法 so what?係會出既就會出
要令大家有咁既心態先係最有效既方法

公眾活動先唔准
行街可以照戴

香港坐監同期執行
唔會你暴動十年 襲警兩年 蒙面一年
加埋十三年咁

係，不被捕一向都係大原則

我意思係一直都係唔合常理
條法立唔立冇咩影響, 反正非法集結都係一樣

問題係
你唔係非法集結
係冇得拉你蒙面

呢樣重要，即係唔會坐多左

都要拉到先得架

喺公眾埸合，如果差佬叫你除口罩你唔肯，最高6個月

政府係打心理牌，其實你一出門就戴口罩，係冇犯法的，佢只係加多一個位，警察截要除畀佢睇，但不嬲人一多，警察就難截人，所以出發前係冇變的。

而去到現場，本來就係非法集結，只係佢拉唔拉啫，你戴罩，拉到都一樣照入非法集結，量刑仲重，同期執行、最高一年嘅禁蒙面法，根本就冇阻嚇力。

呢一場係心理戰，怯，你就輸一世！

Anyway, 犯法需要有人周到先叫犯法.

狗拉你講興趣，上到Court講證據

推呀

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下

政府岩岩係咁講蒙左面好難捉到人，咁你會唔會繼續蒙？

幾多條人命？
仲驚

過去20年已經有100萬新移民落地生根

佢都係想合法化自己係示威現場亂拉人
因為現場拉易d告入
但蒙面法就會成為左佢亂拉人既藉口

好撚多5毛吹風蒙面好易入罪
港共就係因為蒙左面好難捉人先立蒙面法
唔蒙面就真係好易俾黑警砌生豬肉

頭先聽係5人同埋3人

吓？過去22年有冇好似今年咁濫捕呀？會唔會喺旺角行行下街俾黑警打呀？會唔會有不反對通知書都鎮壓呀？屌你老母李家超

出咗緊急法嘅行出街都暴動啦，仲點會告非法集結咁簡單

What about another way around?
下下都批不反對
等你鬆懈
然後一下填平

記者忍唔住啦

警方有紀錄，不過唔會攞出黎

因健康理由可以帶口罩, 咁阿SIR 射TG係咪健康理由? 等個官判囉佢老母

如果唔理，照出嚟行，幾十萬人係咪全拉，邊夠人手

4個人就有1個有鼻敏感，去空氣出名差嘅銅鑼灣買件3都要帶口罩啦

推

其實我係示威區睇完醫生又點計

係法庭上係好易入罪 , 有錯?

問題係你比人拉到先易入罪
回歸基本部, 要人多

*歩

膠喉都可以換鐵通, 有乜唔敢?

本身好多和理非口罩都唔帶

係 5人嘅未經批准嘅集結
同 3人嘅未經批准嘅遊行

未有禁蒙面個時都要配合警方
你唔除就係阻差辦工
所以係冇分別

要非法集結要入到蒙面

咪就係
先要告到非法集結個三條其中之一

自己區見

重點

唔夠緊急法凍9你資產驚

和理非可以
買包 傷風感冒藥係身
帶個口罩

合情合理

無問題
佢要你除你除左就得，然後又可以帶返

依家返學都唔比啦

其實即係同非法集結一樣

但如果證明到我係一伙，告得入非法集結，咁蒙面法係冇影響

和理非麻煩你地真係要全black bloc 保護大家 今次係會多條罪入你㗎

警察未到散晒拉條蕉

但政府篇野由頭到尾都無講平時帶係無事。
只係講有病或宗教理由。。。

唔得
拉左你先 自己同官講

基本上警察可能會拉左先算。。

50 同 30

首先 了解左條例 唔係無時無刻都唔比蒙面
只有遊行集會/非法集結時先唔比
咁大部份時間所有人都可以戴口罩出街
如果全民咁做 邊個分到邊個係勇武

告到你蒙面既條件係證明你集結
如果非法集結你都驚比人告多條蒙面 咁你返屋企啦

同狗講道理會有用咩

快閃先係出路

叫文宣出番法律懶人包。

果日有醫生紙證明真係病左得唔得？

請廣傳

路過都拉得

公眾地方查到就拉得 比加超講

睇下個官點判

on9, 睇清楚蒙面法未
要證明你非法集結, 先可以告蒙面
即係要入蒙面仲難過非法集結
依家政府就係用一條唔完全既蒙面法, 製造出街唔可以蒙面既錯覺

依家出去發夢, 係咪都拉得, 有無蒙面都無分別

準備進場 緊係上裝啦
退場 就搵地方換裝

除非 退場時未換裝 比佢咬到

我覺得你反轉。勇武反正拉罪行更嚴重，唔蒙死得更快，尤其火魔法可以嚴重過暴動

太含糊。

其實係唔係都會屈9你，咁執著條法例做乜
敵人反對我哋擁護就得啦

港共記者會提過幾次話拉唔到人
證明BLACK BLOC係有效
如果依家怕佢唔帶姐係自動送頭比對家

我病左
要戴口罩
我有感冒藥（醫生紙更佳）

黑警係可以照拉
不過入唔入到，睇法官

上次個呀叔咪比狗屈
擺支殺蟲水落佢身到
又話要屈佢坐70年

後尾打得甩

咁未係，不嬲check id佢都要來除罩

第二條嗰六個月係多尻餘

都岩

原本非法集結最高五年你唔驚，而去驚嗰一年的蒙面法

咁同林鄭話用緊急法但唔係緊急狀態有咩分別

d狗會同你講 有咩留返同個官講

蒙左面你又知係我?

實際層面黎講，有警察在埸既公眾地方都唔可以，因為佢有權要你除

宗教同醫療原因好似ok,但冇話唔拉，所以大原則都係不被捕，而唔係去諗告唔告到

蒙面無罪
反抗有理

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

個重點係佢個緊急法

無蒙面法未試過拉咗先算？

法治已經冇左啦 仲同你慢慢舉證？

push

學生連槍都幫你擋 你為佢反抗惡法得唔得啊

有人一個行街都被拉啦

其實一樣
48都係食撚硬

香港係同期執行，除非非法集結判你少過1年，而蒙面就判足一年，唔係嘅話，係唔會坐多左

其實唔一定同期，睇法官點判，雖然多數同期

我啲和理非朋友話出黎係咪都犯法
黎緊準備上前線

我等睇你行街比人拉

到時迫你戴撚住影相

朦左面首先要當場制服你，如果無朦面 當場拉唔到都要坐5年

所以基於蒙面法，和理非根本無乜野要驚

反而佢地出事位係鍾意撚狗又唔識走
唔係因為蒙面

一禁即反，絕不妥協

多條罪名咪重左判刑囉on9

Sor

拉咗你，話你掉咗都得

差人做野唔使你教

香港真係未聽過分期執行
唔係100%，我諗都係99.99999%

驅逐共匪 香港獨立

醫生紙

不過咁。我覺得佢而家個刑期咁set只係試水溫
其他緊急法陸續有嚟

有權叫我除同見到就拉得係兩回事 所以要夠多人平時戴 佢揀得幾多野黎除 除完又可以帶返

病左記得睇醫生呀

其實蒙面法過左
只係合法申請遊行先會產生問題
假設民陣申請遊行獲批 > 繼續蒙面? > 中途有POPO要求除口罩?
> POPO要求所有民陣糾察處理蒙面問題?

反而非法集結既就係非法集結, 多一條罪都唔會驚

其實港共係一步步咁訓練和理非去突破心理關口

中途叫人除應該冇可能，民陣成功吹雞就起碼十萬人up，popo走去挑機埸面一定失控

唔好用咩宗教藉口去蒙面
咁樣除左係玩宗教之外
就係變相接受咗
從心底承認政府行呢條法例
或者代表你驚咗 所以先搵個理由比自己蒙面
咁同班狗唔打記者係咪全撚部都去扮記者 有咩分別？
點解要理由？抗爭就係唯一原因
包頭就包頭 唔撚洗宗教原因
而家係反抗呀
唔係畀你搵藉口去接受同埋逃避呀
搞清楚個心態先啦
唔係嘅話就一世做順民畀狗恰啦

可以分期執行

都係個句，現場唔好俾佢拉

算啦 佢蒙面都係搵藉口推緊急法 可能之後洛黎個啲先係真正ge獨裁條例

原來佢地就係大台

行街 路過即係唔係集會 唔係遊行 唔係暴動
咁非法集結入唔到
蒙面法點入到

up

抽對

蒙面法都要在非法集結的前題下喎
即係要入到蒙面法，非法集結都要入到，反之亦然

一個人行街蒙面冇犯法喎

有時戴口罩係唔想受感染

都係果句 你唔落單就無事 你落單嘅話係多咗條罪

帶囗罩囉，政府有話唔放催淚弾咩，咁保護自己帶罩係好應該嘅

佢要拉就幾時都拉得 告唔告得入係另一回事

有沙士帶菌呢？

兩張八達通都拉得啦
依家香港無法律

咁合法遊行集會戴口罩會唔會犯法？

《規例》會讓有合理辯解使用蒙面物品而違反禁令的人提出免責辯護。這些合理辯解包括但不只限於：先前已存在的醫學或健康理由、宗教理由、或該人從事專業或受僱工作，並在進行與該專業或受僱工作有關的活動時使用蒙面物品以保障自身安全。

發冷，所以要包住個頭，佢咬你食咩

危險駕駛導致他人死亡，10年，大家識揀啦

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！